邊到可以買到高D既"木台"?

即係呢D,因為我岩岩好夠高登仔身高,屋企張台係for正常人size,如果我用張台溫書條頸會好攰

想買張高身D既台,唔洗一定要木,邊到會多D款選擇?